覺唔覺毒撚先會睇動漫

吾覺

我覺

我睇動畫唔睇漫畫
係咪半毒撚--

吾你老母

半毒撚

咁麻甩佬會睇咩

唔覺 有個friend好外向好多朋友
但佢又會睇好多動畫

開咩質素既post 咪有相應質素既回覆囉==

毒撚

駁……駁5到😂

麻甩佬睇av

基本解釋：
吾
wú
我，我的：吾身。吾國。吾輩。
姓。

讀多d書先出黎吠啦垃圾

可能佢內心毒

劇毒撚不愛看動漫

有諗咗陣不過都係吾咗你老母先

日劇+動畫好補下

Ching ho ball

yes, agree

吾覺
得啲死毒撚先唔肯認

agger